同你嘅人生無交集了

我U你=∅

And you can’t anything to fix it

推